求文宣幫手 整觀塘建制狗賊 通緝令 列罪狀 貼哂係觀塘區各連儂牆

觀塘區狗賊名單
觀塘中心：
陳華裕

啟業：
歐楊均諾

坪石：
陳俊傑

雙彩：
譚肇卓

佐敦谷：。
顏汶羽

雙順：
符碧珍

寶達：
洪錦鉉

秀平：
黃春平

曉麗：
蘇麗珍

秀南：
陳耀雄

秀中：
張培剛

藍田：
簡銘東

廣德：
柯創盛

平田：
姚柏良

柏雅：
何啟明

油塘東：
張琪騰

油麗：
黎樹濠

油塘西：
呂東孩

麗港城：
鄧詠駿

景田：
張順華

翠屏：
鄭強峰

月華：
徐海山

協康：
陳振彬

康樂：
馬鉄超

定安：
金堅

牛上：
陳國華

牛下：
張姚彬

淘大：
葉興國

係觀塘區貼佢地車頭相 點9佢地相 文宣組唔該

824 或之前貼哂係觀塘

認撚住班垃圾

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

區選就黎
你咁樣係咪變相幫佢地宣傳

搵埋罪證 先車頭相

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

推

推9

推8

6

5

4

3

2